[無晒面] 保持懷疑真偽 - 強制檢疫果份名單地址點解會無酒店?

係真點會無酒店
唔好人轉發你又轉發 用下腦啦 香港人

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
捉野牛牛
(會員#270124)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

家居隔離冇酒店唔出奇啊

如果有人咁無聊整份假嘅 咁佢都幾得閒

香港人乜都政治入屋
已經失去基本理性分析

你中學幾年班?
咁你都講得出 隔離冇酒店唔出奇啊

香港人有時真係要停下 諗下

居家隔離喎 冇酒店都正常姐

酒店隔離同家居隔離係2樣嘢

你想表達D乜

但係區議員確認咗係真
政府亦冇澄清wor

有咩人有屋企唔返，會比錢住酒店隔離14日

樓主係咪又係個啲陰謀撚？

住宅同非住宅隔離
兩份唔同嘅list出有幾奇

....好多酒店都有人隔離緊，衛生署都有人上去幫佢地檢查

家居隔離一份，酒店隔離另一份囉

有咩人會有屋企唔返 比錢買機票....
用下腦啦 香港人

垃圾五毛如樓主成日開假新聞又唔停下諗下
呢份講明定居隔離
你屋企住酒店呀傻西

你指隱瞞酒店個案？

你食完chips睇到樂視大結局未？

笑死

屯門區議員何杏梅向《立場新聞》確認流傳名單是由政府部門提供，她指出曾有當區居民擔心自己居住的大廈是否有人由大陸回港接受強制檢疫，因此便代居民向民政事務署查詢，其職員便以電子方式提供有關名單，讓區議員參考。

起下樓主底就知咩事

E個post正明份野係堅